8點了！

出擊未!

衝擊警嫂

收到風個個都去哂醫肚

返屋企

啪緊警嫂, 黑警係前面鳩等